一人一套衫係著得型但又唔會比人屌MK/扮野既

反光衣都冇

爛牛白tee mk先咁著

Johnny depp

邊套衫先

成日chok個撚樣出黎真係頂佢唔順

你話咩就咩啦

sorry俾咗4套
不過好型

一人一套衫係著得型但又唔會比人屌MK/扮野既

係咪睇漏左個唔字

依4套都mk?

連登著乜都話mk架啦

所以咪要開POST問上帝囉